有無ching試過比人問做唔做佢sugarbaby...

利申巴

無 但成日俾人當我係lego..

多謝ching提醒
本身打算靠佢交租

私家雞